求冷門日劇

最近冇意睇左套 戀愛時價總額 覺得好正
budget少拍得輕鬆又搞笑 但係上網search好少人討論
有冇巴絲打有類似類型GE冷門日劇推介